一人一個自己發過既夢

我先，小弟發夢去參加表哥既婚禮，之後幫佢地搞齊啲蛋糕、酒店、教堂個啲野再翻屋企，點知搭搭下車翻到屋企自己意識慢慢變到自己同表姐個女結婚 （利申：佢同我參唔多年紀，但好耐無見），跟住小弟問老母話係咪自己結婚，老母話係，重話啲請帖一早派哂，P你個K手都未拖過就結婚,而小弟當然去搵佢去搞清楚件事，點知一入到佢屋企，我地就好似正常情侶咁又攬又錫 ，但係作為一個正常既男人，我係唔會令自己咁快跳入愛情墳墓架，我就同佢去唔知邊度揾左一個人（好似係心理醫生），諗住叫佢退婚，點知同個心理醫生講完野之後，未婚妻突然變左一個好似巨石既非洲黑人男人，但姓別重係女性，之後我拖住佢去搭地鐵，就6點幾鐘醒左la

發夢呢家野真係幾撚奇怪都有